［名牌,有圖］薯條和牛漢堡

薯條 和 牛漢堡
French fries and beef burger

依家食屎都要大大聲同人講